
Q5: O que foi inaugurado pela Havan em 2010 em Barra Velha? 
A5: Em 2010, a Havan inaugurou a Parada Havan em Barra Velha, que abriga o Centro de Distribuição da empresa.
Q6: A Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil em algum ano? 
A6: Sim, a Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil pela revista Exame em 2019.
Q7: Quantos anos de história a Havan tem? 
A7: A Havan tem 37 anos de história.


Q5: O que foi inaugurado pela Havan em 2010 em Barra Velha? 
A5: Em 2010, a Havan inaugurou a Parada Havan em Barra Velha, que abriga o Centro de Distribuição da empresa.
Q6: A Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil em algum ano? A6: Sim, a Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil pela revista Exame em 2019.
Q7: Quantos anos de história a Havan tem? 
A7: A Havan tem 37 anos de história.

Q5: O que foi inaugurado pela Havan em 2010 em Barra Velha? 
A5: Em 2010, a Havan inaugurou a Parada Havan em Barra Velha, que abriga o Centro de Distribuição da empresa.
Q6: A Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil em algum ano? A6: Sim, a Havan foi premiada como a melhor empresa de varejo do Brasil pela revista Exame em 2019.
Q7: Quantos anos de história a Havan tem? 
A7: A Havan tem 37 anos de história.

Q1: Quem voltou com muita alegria e aprendizado?
A1: A turminha voltou com muita alegria e aprendizado.

Q2: Com quem a turminha voltou?
A2: A turminha voltou com o Lucianinho ao seu lado.

Q3: O que Lucianinho vai espalhar segundo a música?
A3: Lucianinho vai espalhar o amor que tem no coração e o amor que ele tem pelo Brasil.

Q4: O que a turminha e Lucianinho pretendem fazer juntos?
A4: Eles pretendem brincar e ensinar.